地鐵咁撚危險 d 19港豬仲爭住坐....

話測試你又信咩

地球都好危險

行出街都隨時俾車撞

in toyota we 7s

唔係坐咩先，又唔撚似得你有私人飛機

大好時機罷工，革命